突發 深水埗有人係地鐵站上蓋派錢

好似係幣少搞

灑1000蚊紙 好似係